# Задачи

### Задача 1а.
Напишете програма, която връща като резултат всички 
прости числа в даден масив.

### Задача 1б.
Напишете програма, която връща като резултат всички 
четни числа в даден масив.

### Задача 1в.
Напишете програма, която връща като резултат всички 
нечетни числа в даден масив.

### Задача 1г.
Напишете програма, която връща като резултат всички 
делящи се на 7 числа в даден масив.

### Задача 2а.
Напишете програма, която създава нов масив, чиито
стойности на елементите са с добавена единица,
спрямо подадения като параметър масив.

### Задача 2б.
Напишете програма, която създава нов масив, чиито
стойности на елементите са умножении по 2,
спрямо подадения като параметър масив.

### Задача 2в.
Напишете програма, която създава нов масив, чиито
стойности на елементите са умножении по първия елемент от масива,
спрямо подадения като параметър масив.
